兩面戰爭，分散防守狗力

依家就係和理非同勇武合作嘅時機。

我哋要好似希特拉咁兩面戰爭，不過係同一個目標咁解，分散狗力。

如果和理武或勇武達唔到目的，咁我哋今次贏面唔大。

所以衝唔到都要嚟遊行

PUSH

和理非又好, 勇武又好, 出左黎先講

缺一不可

冇錯